上水和理遊行，冇阻塞道路，無放火，換來大圍捕

目測半小時 超過30人被捕

打擊集會自由

推

連陣地都無既結果
陣地完要早走先係真理

吓？！又話唔撚狗唔屌唔衝擊 唔會比狗咬既？！？！？

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

一直都唔覺存在咩勇武搞到引黑警出黎

黑警要出就出 唔出就唔出架啦

黑警：「香港人都係無乜撚用架啦，運動完。」

而家班狗就係將呢個最後嘅安全底線都打破埋
逼你得兩個選擇

商場又係非法集結
咁公安條例之下有乜地方係私人地方
cls

總之就算和平，都會有鬼做野，之後就會腰斬鳩拉人。

遊行完結
你走緊返地鐵站=偏離遊行路線=非法集結

佢就係迫緊全民勇武

係
慢吞吞和平散去？ 擺明係搞事啦 拉左先講！

繼續和理非喇
繼續鳩行喇
咁咪繼續俾蛆兇
繼續俾蛆打
繼續姦
世界佢大晒，鐘意點就點
你吹咩

明晒
以後冇不反對通知書唔出得街

停止一切遊行陣地戰
快閃突擊開花 hit and run

香港一早玩緊軍政府